個女仔主動約我代表啲咩

佢主動約我出嚟
同佢見面真係好開心呀
唔小心掂到佢隻手 嘻嘻
佢仲話下次再約
叫我返去小心啲
好warm呀 佢係咪想同我進一步發展？

係
請表白

我都想...
好驚太突然嚇親佢...見面講定打千字文好呢？

Ok thx...

一齊
約見面，再用whatsapp send千字文

比左錢佢未呀

有無送iphone俾人啊？

佢係良家婦女...

冇呀...淨係去咗食板長...食咗八百幾

腥 渣ga 咁唔夠sweet wo

條女咁岩冇錢開飯姐 唔好諗錯野啦

好sweet(๑•́ ₃ •̀๑)

係咪bobby